香港唔會滅亡 香港前面仲有一萬年 共榮光而永光

我地出生政權移交後既一代
香港最繁榮既時候已經結束咗
面對三次經濟衰退，共匪不斷侵蝕一國兩制
我地話：This city is dying.
我由細就相信呢句話
直至半年前。

你地有無聽過耶穌死後五十年猶太人起義
被羅馬兵殘酷鎮壓，焚毀第二聖殿
猶太人從此流離失所兩千年
受盡壓迫與屈辱
羅馬人將猶太人掟入鬥獸場比啲獅子食
而臨死既呢啲猶太人竟然剩系識得圍住祈禱
But who have the last laugh?
係猶太人
羅馬過多幾百年終於都要滅亡
但猶太人所受每點苦難
都轉化為民族的共同記憶和精神
使佢地團結得牢不可破
直到兩千年後復國
香港人都係一樣。

呢半年證明咗
原來香港人既力量從來都無真正發揮出黎
因為共產黨阻頭阻勢
而一旦發揮係咁強大
我唔認為呢一刻存在香港民族
但我無法子否認香港既民族正在construct之中
受既苦難越重
每個香港人之間既bonding就越強
佢地打算用強烈手段短時間內鎮壓成場運動
佢唔知個代價係一整代人同佢血海深仇
They can't kill us all
中共除非將我地呢代人全部解決嗮
否則，我地有生之年一定會見證共產黨倒台
呢半年我地證明咗我地企自由民主既一邊
自由世界會同新政府保證我地既自治
佢地唔係共產黨
現代文明價值係保護獨特文化和少數人權益的
只要挨得過呢段苦難既歷史
現代文明價值一日存在
香港就一日都存在
願榮光永照香港。

唔係有時間性既文
推一次唔推

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？